有冇巴打想收留部琴

前幾年一時興起買咗部琴，一買返嚟嗰陣好完美，
幾時彈都得可以帶耳機，又有接近真琴嘅手感，但出黎做野之後都就冇機會再彈。但再放喺度都唔係辦法，就諗問下有冇人收啦，點知原來數碼琴根本冇市價，得3千貶值左10倍。部琴買番黎果陣好貴下，比咗果啲人拎番3千又冇咩意思，睇下有冇人巴打想收留，等部琴可以再發揮嘅佢嘅作用。

有性趣
巴打有冇tg

咩brand咩type

巴打好有愛
我屋企都有部擺多過彈，未來10年都應該會繼續擺

有無圖睇下

Yamaha Nu1

其實如果有時間彈，真係好療愈

我最近開始自學琴 亦都有搵同學朋友教
樓主可唔可以比部琴我當支助我自學

哇咁大部
窮撚擺唔落

其實只係薄直身琴少少

連運費?

有興趣，

TG傾！

你睇清楚夠唔夠位放先，都幾大下，同埋有2-3個琴鍵，唔係好有彈性，不過我諗如果用抽濕機會有改善。

咁我返屋企睇下啲size度下先

係邊個位既鍵無彈性？

最低音1-2個，最高音1-2

好想要

TG 我傾下？ steve267

你果時30000買？
做乜唔買真鋼琴
平平地kawai k3都係差唔多價...